你地身邊有無呢種人

識有個朋友成日開口埋口都吊大陸，但成日番大陸叫雞玩咁樣，仲係上面識埋條女。
呢排撞番同佢傾二句，佢仲同呢條女結婚，仲要申請埋佢落黎。聽到之後，我唔知俾咩反應